[睇完#1先好問] 網購外科口罩集中討論80

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢獨立健康、財務及其他的專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌
唔好買太多 到時禁運真係攬炒就一鑊熟

常見問題睇呢度

集運公司更新(來源：公司FACEBOOK / CS whatsapp)
(01/31 21:00) 樂郵 - 已聯絡派送快遞公司協議有部份貨件會先保管於快遞公司倉庫
(01/31 20:00) BNS 一星期出六次貨，機位Double
(01/31 18:00) Buyippee 冇時間repack 只係收件入箱出貨
(01/31 15:00) Buyippee 一個星期出五次貨

麻煩大家亞馬遜唔好再用殘體字 可以用英文

1313

冇

尾燈都睇唔到

想問下仲有冇477?

LM

繼續咩都搶唔到

咁大個箱裝兩位野?

咁撚大盒?

又要提用咗非bns

搶咗幾十盒嘅巴絲打

準備好畀幾千銀運費未

得

i am ready

都有齊三寶仲問 屌 拉闊少少個畫面睇啦

條0n9眼殘

咁大個盒淨係裝咁小野?蝕撚死amazon

早晨, 又有1980賣

屌那星我6盒1055去緊 現家好撚驚

買幾多？

amazon 話送左但 轉送japan 仲未出話收左

集運真係成最大贏家

認真咩

功德無量

爆曬等下好過咩都無

成萬蚊點比

幾多盒呀

係

邊間？

我好撚驚amazon摸門釘cut我單

點解會咁

係我就成件貨唔撚要

已經唔係1313*3

我都係呢間 含家產了

有日線

1.5m x 1.25m??? 6盒Only

好似唔係咁計wo 哥仔

其實大家心水既價位係幾錢一隻口罩 ?

Wa diu

呢間咪Dimbuy, 真係人血饅頭

可以開定體積重苦主post

件貨原本係琴日到shipbao東京個倉
但今日睇原來delay到2月1日至5日
有無巴絲都係用shipbao又遇到咁嘅情況？

wa屌好撚驚喎咁
下下都咁咪比體積重玩死

日森退貨幾時會退番錢？

原班人馬上演

大brand 2蚊樓下

巴打係咪打錯呀
個數字應該係 mm 喎
計算器入cm

但能夠搶到既可能性大唔大?
f5左成日都見唔到車尾燈

On9仔po伏link
祝Po伏link者被cut單

愈黎愈難架啦 加油啦

原來係咁，搵極佢個網都唔見有寫海外倉運作時間係點安排

想問下shipbao平唔平

［member]呢個有冇code[/member]

用體積計，運費一定貴到pk

其實平均100yen 一個係咪已經叫合理

唔係

自從旗之後好多伏link
成日差d中伏
咁樣挽真係唔係幾好

除左buyabdship
Shipbao係咪都平架

100羊都7蚊港紙...邊忽合理

挽

尾燈
無骨

我13盒已經收左貨
預咗比4位數 5位真係不了

靚野

成千蚊走唔甩啦

582改左最多2盒咩
3盒checkout唔到
買得2盒

體積重自己計唔到架

你求其搵兩三個紙皮箱predict下啦

梗係啦 我連運都係25yen

係唔係唔想其他人用自己果間集運

same

有無人呢五日無停過睇同掃口罩

係咪即係以前既580?

code係？

582 now fast

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

都抵

求link

琴晚04：00左右放題

睇到禁唔到

訓左

日森紙皮箱size全list

頭先refresh極都見唔到582 隔咗勁耐先彈出黎

我PM問過

我想知買左幾多盒....

6 佢應該計錯

m巾體積重俾死你

ありがとう但我點知佢會用咩box....

我買一包炸噃？

我鐘意秋元真夏

no one knows..

睇下裝箱條友有冇發神經
但3盒黎講冇乜機會過120，都係嗰句，分倉最穩

係囉 點計都用唔到 150CM X 125CM X 60CM 掛 係真就食得屎

有無巴打用ems
上到機場？
我28號到郵局
想知仲有幾耐先上到機

buyippee

白石.橋本主推

Amazon jp economy 23/1訂 啱啱送到

走晒喇噃

有排上唔到，ems jp 講左會延遲，遲幾多佢都答唔到，我有件暫時卡左2日

有無人知咩事用buyippee

大箱要攝空氣/用保鮮紙hold，真係冇得估

想問下有冇人係日馬訂都比人cut 單

點都快過塞bns啦話

星期六日唔收

屌 變咗3580喇

但願下星期上到機

有兩件30號已經keep住左係宅急便 有冇人知bns幾耐會叫佢地派返d件

點加入save for later??

去到東京果個？？我等2日都未上機

起身轉集運

Bns我預左月底或者3月頭

有冇人買左amazon us medicom level 3 口罩，但無端端order empty 左。前幾日睇仲有㗎。
又收唔到email話cancel左我order

Filter 會出到cancelled order

一早取消晒晒 你filter 揀 cancelled 就見到你張單

你去cancelled order睇睇。 我都被取消了

買太多咪cut

寄DHL要幾錢

我用樂天集運
去左九州郵局果邊

大家update下大家，屋企人無晒口罩了

nooooooo

依兩日日森覺唔覺小左貨推出來賣?

[/member]

582(580) 每個acct 係咪最多3pack?

應該存貨都賣完

有D CODE 無追一排POST完全甩哂 好灰

唔係話bns六日唔收件？

3盒1609大人加2盒fitty 60體積重一定出事

2748！

27 28都有人未入，30都入左，睇運

bns 三邊總長限制係 150cm 定 200cm ?

Agger

thx, 但我係琴晚8點幾已經送左唔收，定8點後已經唔收？

同埋呢個洗唔洗揀？

似係收工 唔洗

我驚緊, 我買左 4000 臭罩

thx, 唔該晒

佢今日送到倉，但星期六冇人，可以點？ 有冇人試過？

小童唔係易買D？

唔好好似啲支那狗 藍c 咁仆街啦

請問得BFE>99%同PM2.5 口罩係咪冇用？

請問點禁save for later...係咪要入到購物車先得?

又係時候貼返巴打分享條Link：

會再送

都話6日 唔送

cls

雖然我唔係果個人

我尋日都買錯垃圾口罩(得 BEF 99%，13xx yen 30個) 禁cancel個賣家唔理我，照出左貨

集運倉話無人手搞退貨，我問過賣家如果要佢地聯絡派件公司一手包辦搞埋退貨，佢話會收我500 yen 手續費+退運費

最後我硬食算，打算最後成本價賣放上網比人算，BEF 99% 都可以行下街

又唔使驚 當買日本嘢（MIC)囉 香港人最鐘意

我都知，但唔係我預計到，我上星期三落，點expect到佢幾時到倉，而家可以點？

唔會，一睇柒婆就知冇撚諗住解決問題

請問各位 一田百貨見到有呢隻加濕口罩賣，請問有冇防菌功用，睇包裝唔見有特別寫到

Thanks Ching

黑店加埋dimbuy

明顯改圖，不過真心現實都係咁

去左dimbuy facebook 嘈
佢del 哂d comment

咁似藍店d操作

完全搵唔到你地果d股票number
淨係見到好撚貴

1181 尾燈

臭罩都等待緊運送。。

第一次amazon買野
想問下收到SMS話過左數
但係見係amazon個網度話仲未寄
係咪正常
賣家係amazon jp G.K.

有冇人係dokodemo出咗貨，但個追蹤番號乜都睇唔到

正常 就出貨

分開1+1+1 咁買。 運費會唔會平d?

前日送達倉庫，等入庫等到好心急

中間BNS status有無update 呀,
我條都係差唔多時間收貨, 預報左但仲未show入倉

咁都安心d

正常，唔洗驚

佢應該唔俾你轉地址了，因為準備出貨

我隔咗一日先睇到

派比人
叫佢地自己買啦

因為買咗1313x3
本身諗住留返俾其他人買
自己叫做夠用 但點知好多朋友都托我買
所以而家繼續同大家一齊f5

thanks,咁等多陣先

想問個code係邊度search?
新手上路

我都係咁
屌.... 按左Amazon今晚再送

其實都係 但唔會危險到咁掛

EMS未攞件就冇

不如開多個po 講集運

Sensi想間有無用

兩個都話今日arriving.. 但個status 仲未ship.. 收到sms 扣數, 有冇ching 知即係點樣

想要plz

想要 巴打

好的 thx

日馬送到倉無收，係咪應該揀reschedule??

我想問用樂一番 聽日到 星期日無人簽收可以點改？等佢退？
樂一番算貴嗎另外一問？
Thank you ching

+1

急求！得唔得？
65hkd 7隻
cls

完全冇貨出既喂?

有無人都覺得啲咖啡好撚煩

傻咗

31到係有排先入

有冇加密link，新手搵唔到779

有野想問大家意見，我龍角骨到左入埋庫，其他罩全部未到，我而家應該單獨發佢落黎hk，定係退左佢好，我驚退既話會影響pip都唔及貨

求解答

5-7送
今日扣左數 我未轉地址

都出左貨點退呀, 等埋罩先一次過啦

又等新post

去醫藥品分類，之後有圖禁口罩
就全部口罩無咖啡

龍角散唔俾運喎

所以我唔知點處理佢好，我驚佢同埋後面既罩一齊運過黎

[membe]

bmc 50個明明200g一盒 我買左4盒點解bns收我3磅錢

新POST我會開 俾小小時間我搞一搞#1

收到

可能個盒好大 重過200g 掛

有諗過咁，等cs 星期一覆左先

佢地星期6 日唔開